From:    <info@tk-honin.com>
To:      <?php mailaddress($email_req); ?> 
Subject: [表参道スキンクリニック]無料カウンセリングのご予約を受け付けました

<?php text($name_req); ?> 様
表参道スキンクリニックです。
このたびは無料カウンセリングにお申込みいただき、ありがとうございます。

当院スタッフより、折り返し確認のご連絡をさせていただきます。
*ご相談の日時を確認後、予約が確定となります。

～ご注意～
本メールを受信された段階では、予約は確定しておりません。
本メールは自動で送信しておりますため、返信されましても、対応いたしかねますのでご了承ください。

■アクセス
地図：https://omotesando-skin.jp/clinic/omotesando/
電話番号：0120-334-270
※当日場所がわからない場合はお電話でお問い合わせください

【お名前】
<?php text($name_req); ?> 

【電話番号】
<?php text($tel_req); ?> 

【メールアドレス】
<?php text($email_req); ?> 

【相談日　第一希望】
<?php text($day1); ?> <?php text($day1_period); ?> 

【相談日　第二希望】
<?php text($day2); ?> <?php text($day2_period); ?> 

【連絡方法のご希望】
<?php text($howtocontact); ?> 

【お問い合わせ内容】
<?php text($message); ?> 
